試唔試多次好？

背景：A0外國撚，上個月鍾意咗個女仔，但係俾佢friendzone咗，原因係我太急（我覺得）同埋佢話仲掛住個ex想追返。
事緣個女仔上星期同個ex喺返埋一齊，但係尋日同我講佢發現男朋友一腳踏兩船，然後話聽日搵我傾咩「復仇計畫」
宜家覺得個天好似喺度俾緊機會我重嚟一次咁，究竟我應唔應該去馬試多次？求巴絲打教下我應該點做

佢想復仇姐係仲在乎佢ex，你慳d啦

放過自己啦

補充少少：
覺得自己太急既原因係識咗佢一個禮拜多少少就請佢食咗餐所謂生日飯+送咗禮物俾佢，幾日之後佢飲醉咗酒我就第二朝急急腳咁煲咗雞粥俾佢飲，覺得自己太chur人。
另外覺得自己有機係因為佢男朋友除咗搞事之外仲會返嚟避武漢肺炎，唔係話要撬牆腳（自己道德唔允許）但係兩樣加埋就覺得自己好似有啲機會。
但係另一方面驚佢唔會鍾意自己。事關送粥俾佢嗰日我地去咗行街，行完街佢dm個friend話對我一啲感覺都冇，然後過冇耐就friendzone咗我

佢上一次分手好似都係因為呢啲問題，今次復合佢以為可以令到浪子回頭點知唔洗一個禮拜就fail
講真如果佢再犯第三次我會睇佢唔起

就係放過唔到
先唔講呢排夜晚發夢都夢到佢，呢頭話完要move on佢send個msg嚟我又會中個頭埋去

咁就去馬啦
沒博盡一定會好後悔

你覺得佢係真心鍾意你定係想利用你？鍾意你定鍾意你啲錢？

有冇過來人教下我應該點做好？

呢句真啊 除非有個契機 令佢知原來身邊一直有你

最後個兩句已經夠 人地對你無feel 唔關有無ex 有無復仇 有無武肺 有無避難 有無得撬牆腳 有無底線 有無道德

佢如果仲鐘意個ex好難搞架 我都追過個女仔成年 表過衰咗再追 but 都係要等佢放底ex佢先接受到我 計落追咗成年

正正經經叫隻雞咪算數囉
雖然條女都係雞

唔好搞咁撚多野啦

佢間唔時有緊要事會同我講（例如追返個ex/尋晚），嗰陣會send多啲msg。但係平時就唔會點特登傾計，都係我send msg佢覆多。
至於錢嗰方面，我覺得佢唔算勢利既，如果佢鍾意我啲錢就應該唔會鍾意我，我每個月得5000蚊咁大把

同你拍過拖未？

咁嗰時大家都係識咗一個禮拜多啲，去得咁快都難啲咁快有feel掛
宜家識耐咗，相處多咗，會唔會有機會俾我build到個feel出嚟...
定係feel呢家嘢有就有冇就冇？其實我一開始都對佢冇feel，係唔知點解無啦啦俾佢attract到

未

咁佢應該都係想借你個腦嚟用，多個人多個意見啫，照牌頭睇，你應該溝唔到佢，除非你做咗好多嘢去滾動佢

多謝意見

樓主太easy 啱啱識就自己送上門 attract唔到人忘記唔到舊人 係因為佢覺得新人唔夠好

同感
條女覺得就算冷漠對待樓主都會好熱情咁痴埋佢度
佢問復仇計劃就應該cool d對住佢 愛理不理咁
宜家係佢有求於你呀 仲咁樣

多謝指教，我個friend都叫過我對佢冷淡啲

A0冇經驗
以後會注意，多謝指教